係波台學人追數真係笑死人

奧瑪 沙基利果D 你又去狙擊佢咩

潛一排水都冇人記得

沙基利都冇潛過啦

好波

講得好 最多走數狗

屎堡祼跑未牙
摸西先比狗屌未

你都成日走數啦

個個星期都走一條數

蓋狗

打啦 好悶啊

25皮鞋狗

著名走數王老鼠呢？

飲啦

屌，係香港班吹水撚唔撚找數亂開9up post 姐
台仔有人找數食屎tim

好似又係

咪撚笑鳩班小朋友

台仔出名ON9

唔好拎沙基利條撚屌出嚟同奧瑪比

我認真想打，我d肌肉簡直完美

認真 班孱仔可以一拳一件